國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

見有巴絲討論國旗設計，有樣嘢要提大家
洋紫荊係唔可以自己結果繁殖以前有長輩話係中共想剋鳩死香港人先用嚟做區旗
香港大把特色，我寧願要個蛋撻或者中華白海豚都唔要絕子絕孫花

勿忘新屋嶺 831 721

我寧願柒撚朦朦用個蛋撻都唔撚用洋紫荊

正確

咁邪仲有啲毒蛇陣

蛋撻做國旗

係真
推

屌支共根本一開始就想種族滅絕
#chinazi

諗起想食宵
其實獅子山做國旗都唔錯

雞蛋仔

美食天堂之旗

振興旅遊業

香港國旗：

全球首個以gif圖製成嘅國旗

識郁國旗上線

連儂

不要臭共蛇頭

國民教育功課：填色

水系元素、
獅子山剪影也不錯

不要絕子絕孫四分五裂爛紫荊
不要臭共核酸毒蛇頭

推蛋撻

呢支唔係香港專用，係精神代表
其他國家都可以用，作者有講

唔貪心 美國國旗加多粒星就收貨

維港加獅子山

蛋撻

好好

連花都唔用係最好既方向

支持蛋撻國

魚蛋都得

用番97前支旗，但唔要個英國旗就得

好撚型型

睇你點睇姐
洋紫荊係偶然被發現的樹
唔能夠結果 但仍然能夠靠人為的努力遍地開花
就好似香港本來只係一個小漁村 靠香港人的努力變成國際金融城市
自然出現 自然繁殖的花都會有滅絕的一日
但人工培植的花 只要仍然有人去栽種 就永遠長存

獅子幾好，夠型

所以一係靠大英，一係靠支共先生存到

屌你正啊喂
推

［img]

支持蛋撻

想要英文版射上twitter? 歡迎入嚟拎！

推

魚蛋革命

我借你呢張改左圖

721/831
用魚蛋呢？

蛋撻教萬歲

畀啲大志, 靠香港人自己唔得咩? 本來呢廿幾年都係靠香港人自己多過靠支那㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

其實好應該用林奠頭像! 佢係團結香港既第一人!

龍獅

【拋磚】 P牌仔開唔到post

小弟參考咗其他旗幫大家brain storm下。
希望以下二次創作版俾到靈感大家。

白俄羅斯style

科索沃style

威爾斯style

威爾斯style

滑稽下啫

魚蛋 傘 同 豬咀頭盔

Btw 有無國家放食物落國旗度

設計旗嘅基本規矩

1 Keep It Simple. The flag should be so simple that a child can draw it from memory.
2 Use Meaningful Symbolism. The flag’s images, colors, or patterns should relate to what it symbolizes.
3 Use 2 or 3 Basic Colors. Limit the number of colors on the flag to three which contrast well and come from the standard color set.
4 No Lettering or Seals. Never use writing of any kind or an organization’s seal.
5 Be Distinctive or Be Related. Avoid duplicating other flags, but use similarities to show connections.

其實思路正確
根本就係睇有幾多人認受

呢一切都唔係自然發生，而係香港人人既努力建構出黎！

洋紫荊係香港獨有，生於斯長於斯，華洋雜處，呢個就係香港最獨一無二嘅證據！

之前都討論過好多次

個人認為，唔要抽氣扇，冇咗啲星，轉藍色底，咁就好足夠

Area 51?

其實蛋撻真係唔錯
講起就想食 再唔係菠蘿油 整多杯茶走

雨傘啦 救左唔少香港人命

支共無神論 不過最撚迷信

其實好貪心
人哋關島、波多黎各都係美國屬土
但國旗並無一粒星係代表佢哋
------------------------------

【拋磚】 P牌仔開唔到post

小弟參考咗其他旗幫大家brain storm下。
希望以下二次創作版俾到靈感大家。

白俄羅斯style

科索沃style

威爾斯style

靠香港人唔得咩
而且我覺得洋紫荊有一個特點好厲害
今時今日所見到的洋紫荊係源自140年前發現的洋紫荊
一棵唔能夠自然繁殖的樹
經過左140年 經歷過戰爭 改朝換代
竟然只係靠人工培植存在百幾年
「望」住香港點樣改變

9月15日行動Post

國旗是旦啦
國徽我推薦佢，細細個已經好鍾意呢條香港飛龍

最後個張

做國徵就得 一陣外國人問點畫我畫條蛇比佢呀

但白底嗰張，個盾有絕子絕孫洋紫荊

港隊衫好撚型

Keep翻用雨傘啦，有實際用途又有象徵意義

如果要用龍獅的話，麻煩將盾𥚃面嘅帆船改返一隻中式一隻西式 (睇返青蟹10 蚊紙)

不如有共識之後印出來，公開場合例如球賽揮著嚟唱《願榮光歸香港》

攬炒巴個icon

但獅城係新加坡，要用佢地搶名

國旗post討論左好耐，希望有定案

除左連登要俾埋其他冇acc既淺黃同意

咪一早討論過咯， 由香港人設計㗎龍獅旗

講真今晚全香港唱國歌係好感動，但無國旗嘅話，國歌意味出唔到，畫面甚至有少少次唱今天我，有陰影。

我記得條龍推出黎嗰陣好多人話唔靚

獅子山加蛋撻

咁都係熱門post....

15.9 大遊行

但獅子代表英國。我覺得今日應該去除英國元素，破舊立新。

但都幾代表到香港

可以抄暴大同藍大
出面笠個盾，左紅右黃反色襯返，下面加條絲帶寫句拉丁文咁？

然後個全徽就左邊雨傘右邊安全帽？

絕子絕孫洋紫荊旗掛咗22年，我哋今日已變成末代香港人，真係好邪

如果有絲帶，我希望係寫八字真言

隻龍係大清帝國 華夏文化獅子係英國 西方優良文化 中間嗰隻麒麟手執東方之珠

歷史緣故先有香港嘅今日呀 國徽或國旗一定要係象徵式 有意義嘅而唔係 抽氣扇五星期咁垃圾

一定要有藍色，代表 維港 和 自由

咁現時唱國歌大家都披返幅龍獅旗先
甚至咩旗都無所謂
但要有旗，唱國歌時首國歌先有國歌意味

蛋撻 = 被人食
中華白海豚 = 瀕臨絕種

國旗咪第三幅囉 一齊舉嘅話咪好似第四幅圖咁囉

蛋撻 = 被人食

蛋撻top shot 做旗

好得意

正式答入港獨思潮好想要國旗

點都係藍底啦
可以扮下遮既

木棉
嶺南常見
又叫英雄樹
因主幹粗又筆直
同花係紅色似流血

其實幾靚，不過背景唔黑色好似好d

洋紫荊首先在1880年左右於香港島薄扶林鋼綫灣為一名巴黎外方傳教會神父發現，並以插技方式移植至薄扶林道一帶的伯大尼修道院。1908年，當時的植物及林務部總監鄧恩（S.T. Dunn）判定洋紫荊為新物種，並於《植物學報》（英國及外國）第46卷，324至326頁（Journal of Botany）發表有關資料。洋紫荊的拉丁文學名的种加詞命名為 'Blakeana'，以紀念熱愛研究植物的第12任香港總督卜力（Sir Henry Arthur BLAKE）伉儷。現存於漁農自然護理署香港植物標本室編號 Hong Kong Herb. No.1722 的模式標本相信是最初發現的原樹標本。

1965年，洋紫荊正式定為香港市花，以及被繪畫於香港市政局旗上的圖案，寓意香港這個遠東海港，有如該棵於1880年唯一一次於野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴。
From wiki

你好撚煩

廣州市花，不了

咁轉宮粉羊蹄甲囉
呢個授到粉

屌蛋撻

海豚同獅子山都幾好

小弟嘅獅子山版，求意見

考試題目:請為旗幟填上顏色

我諗大家都頂唔順區旗好耐 但又唔想用返英國國旗

咁樣至少要整走個獅子頭上面嘅皇冠喎...香港人冇皇室成員/家族架嘛 而且冇皇冠獅子亦可以代表我地嘅獅子山精神又唔會比人誤解成戀英國皇室嘛

國旗好似唔會用咁複雜既線，試下簡化d, 令人可以精確咁複製，你呢條線個個畫都會唔同

菠蘿包做國旗

巴打有讀Bio

我寧願要個蛋撻或者中華白海豚都唔要絕子絕孫花

幾好

都幾好

唔洗要有野係上面都得姐

獅子山+維港！

最有香港特色！

一

屌 好得意

E?! 你唔提我都唔記得
我呀麻都有講過

其實獅子山都幾代表到香港
獅子山精神

洋紫荊係中西混種，並且難以繁殖下一代，情況就好似香港人咁
當年由中國人大選出

最尾個張

天壇大佛係面向北京妖物

蛋撻國

好撚靚
又有啲似獅子仔

何必要用中共派俾我哋嘅象徵做國旗？
唔通你覺得德國人會用納粹主義引伸出來嘅象徵作為現今文明國家引以為傲嘅標誌？
香港文化極為廣闊，你就係要用冇星支治香港旗來讓人回想支治香港，大把蛋撻、魚蛋唔用係都要跟返支治香港用洋紫荊

Sierra Leone 反而唔係有有真獅子山嘅共和國

香港根本就結到果

同時又有土生土長嘅人，又有移民嘅大陸人、南亞人，土生土長=/=保護香港，移民=/=禍港。根本無分高低彼此

絕對冇理由話不育花代表我地

唔做國旗都可以一齊用喺其他地方代表香港認同呢個國際精神

香港1965年已經用緊洋紫荊做市花，1999年被解散嘅市政局喺1973年開始以經用緊嚟做logo同旗
唔通1883年成立嘅市政局都係中共派嘅？
唔要抽氣扇唔代表唔要洋紫荊

?

[edit] 你係咪嗰啲當萬字旗係納粹符號、旭日旗係日本軍國主義嘅人？鐵十字都唔使要啦噉

洋紫荊早於1965年獲被定為香港的市花[2]，當時的市政局選用洋紫荊作為標誌，寓意香港這個遠東海港，有如該棵於1880年唯一一次於野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴。

認真 啲鬼佬會唔會笑到有腹肌？

中華白海豚好似都愈黎愈少

人鏈嗰晚d光好似比左皇冠 好靚

其實ok
可以係雨傘, 可以係蛋撻

蛋撻好得意

可以考慮呢枝，代表東方之珠，藍色係香港傳統顏色。

你哋用葡撻囉

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

你唔講我唔知 孤陋寡聞了

點解紅色覺得無乜問題
藍色就奇奇怪怪

又似傘又似獅子
支持蛋撻仔

我要蛋撻

正呀 蛋撻

我都覺得獅子山會有代表性多D。

老實講，
又應該唔會太有陰謀嘅，
始終港英時期洋紫荊係市花嚟。

睇慣紅色啫，睇耐D藍色冇問題。

有無手足整枝菠蘿包旗

想要菠蘿油做國旗多d

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

整隻有牙嘅蛋撻好未?

然後黃色嗰part變蛋撻

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

就呢個做主題啦

獅子山

但洋紫荊暗合斷子絕孫、雜種之意，亦只能不斷複製自身、固步自封，寓意不祥

我覺得香港仲有好多好靚嘅植物可以用（eg 木棉花、黃色嘅香港鳳仙、香港杜鵑），亦有唔少植物以香港命名，改朝換代時可以一齊換走埋洋紫荊呢個舊時代嘅象徵

其實我覺得幾靚幾高貴又代表到香港
只係比中共騎劫左唔代表我哋要捨棄傳統

帆船 獅子山 維港

用遮

想像唔到小學考試問
印落油墨紙會咩畫面

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

隔離post見到 藍色個部分可以加呢d皇冠獅子上去代表獅子山精神
黑代表呢場運動
黃代表雨傘
藍代表2016本土革命

利申 其他post巴打提議

鮮油菠蘿包

填唔啱哂唔准走

獅子山正

咁應該揀牛油皮定酥皮？

蛋撻萬歳！
其實蛋撻在旗上會像太陽。

國盾

我鐘意牛油皮

點解唔係連登豬黎做國旗？？

預言應驗了。

左青龍，右白虎

幾好， 有代表性又代表到香港人精神

可唔可以做返獅子山人鏈個畫面出嚟… 諗過深藍底色，用白點連成嘅線勾劃出獅子山嘅輪廓出嚟， 代表香港人嘅團結同堅毅不屈，有咩難關都可以聚埋一齊迎難而上

但係底色要再諗，無理由用黑但係見到“深藍”呢兩個字就嬲

用白蘭花好過啦

三張合埋

個國旗低清打曬格仔都唔用洋紫荊

繪圖化極具潛力

龍獅旗幾好 又唔會否定自己歷史

用傘既平面圖

好過連登玩大粒癦

←國旗

蛋撻旗

同意

小弟自行設計的！
睇過大家的設計，再加上小弟對風水命理的認識。我可以跟大家講，香港是五行中用金和水的！五行金的顏色以白色最為吉利。五行水的顏色當然是藍色啦！黑色都係水，不過黑色的水用在國旗就唔好了。所以白色和藍色對香港絕對有利。
其次，有人建議用獅子山，這是十分不智的！因為獅子山是石山，石山屬惡山，以前有句「獅子山下出惡人」就係咁解！亦因為石山好重殺氣，只會旺鬼神，山下居住只會是辛勞打工的低下階層。故此，獅子山下的黃大仙有黃大仙廟就是這原因。如果將獅子山放入國旗！香港人就只會繼續辛勞，捱一世螺仔！
大家一定唔喜歡紅色！無錯紅色係火！火係好烈的象徵，後果係咩...香港人絕對受唔住！此外千祈唔好加星星！星星會引起紛爭和事端！星星越多，紛亂越多。全世界最多星的國家就是美國，一睇就知！國內外都極多紛爭。
所以，我用海藍色和白色為主色！龍的圖案代表香港是龍的傳人。而這條飛龍不是我設計的，是引用「香港品牌」最初是在 2001 年的「全球財富論壇」向全世界公布和亮相的設計。此飛龍當時叱花了2千萬設計，飛龍形象的標誌，包括了「香港」和「HK」字眼。仔細一看就知，飛龍在天，天是圓的，故此白色的圓除了代表天，更是白色的東方之珠：香港的象徵。
如果配合風水天圓地方的格局，白色為天、藍色為地就完整了。
另外，相信大家一定見過「香港加油」這個合體字！我貪心地嘗試將它亦放進去，希望為大家打氣，給香港希望！加油。

好地地學咩大陸個套龍的傳人

個條咩黎?

膠得黎 又有寓意
仲可以懷念下肥彭

蛋撻會唔會好搞笑

中國人、台灣人、香港人都係華人，華人亦普遍被稱呼為龍的傳人。
龍的傳人，亦是傳承中華文化的非常重要概念，香港是中西文化匯合而成，當然有根啦！承傳的是五千年中華文化。不是中國文化！龍不代表中國人！這個在秦朝開始就有，當時秦始皇將龍刻在袍上，稱為龍袍。鄒衍（約公元前324年～公元前250年），他是戰國末期的齊國人。五行創始人，他是一位很有名的陰陽家。他當時這樣說：夏朝為木，商朝為金，周朝為火，而秦朝是水，水色為黑，故此，秦始皇身上的袍子就是黑色的！
中國的易理博大精深，龍是尊貴的象徵，代表香港人亦無不可！

喜歡

又幾可愛

Aggggg

支持蛋撻旗

好老土
唔襯香港人
仲要係果條龍

我寧願用泡泡龍

又講得通
仲食埋「英國同中國嘅相遇下誕生」、「其後繁榮靠香港人努力」嘅意味

第三張好好

又好似花, btw 好得意~~

咩預言？

唔知點解諗起華御結

Tui

老土唔用唔緊要，風水命理五千年一直有根有據。我純粹帶出國旗需要注意的地方。既然相信國旗用洋紫荊都會絕子絕孫！都應該相信設計唔好就會影響全香港。如果玩玩下，當然用咩都得！但長久使用，仲要出國際的，真係要慎用！

我尋日睇左寶善老師講蛇陣先知洋紫荊係邪嘢
屌你老母點解啲仆街心腸可以咁毒
仲要設厭勝，毒蛇陣

未到傾呢樣
講返戰術軍備訓練

用返我哋以前香港旗隻藍色

咁。。。 都要講美感嫁

大師下期六合彩咩number

之前其他post 見過有巴打整咗個上黃下黑嘅旗
代表我哋嘅黃頭盔+black block
幾簡潔, 我鍾意

簡簡單單, 黃黑係今次運動既色

其實當年的市政局的紋章都不錯

證明你後生

謝認同

國旗有字好撚柒
你仲要預，外國嘅人要識睇？
人哋見到有字嘅旗，就好似我哋見到啲伊斯蘭文咁
人哋小朋友想畫啲萬國旗嘅畫，都唔知畫唔畫你好

巴打早我一分鐘回，如果唔係就引用你

呀 我就係講呢個

簡單就是美 黃黑代表哂

有犀

btw有無人知邊隻花香港獨有?

先破壞西環中山公園蛇頭

但係好似有代表自由嘅藍色好啲

屌我輸

我都要講解下點解會有version 係有香港章，因為唔加會變奧地利帝國之旗 當然冇章既好處係唔洗整，eBay 有得買，上下倒轉就得

無美感都合理！我都唔係設計出身！
如果識風水命理就可以中六合彩，咁玲玲、丞責、民峰一早發達啦！
想中六合彩都要睇你自己本身八字有無「偏財」。如果你用「偏財」再加上你流年和大運係吉利的，會容易D中！中六合彩都要睇命底，好命底再偏財為用的人會有中獎運，相反命底差，但偏財為用，配合旺你的年月日，就有機會中。至於八字「偏財」為忌的人，真係可以做明燈！買咩輸咩！

香港有好多其他種族嘅人
佢哋唔係龍的傳人喎

啱！獅子山有氣勢！夠威

當然我同意有字係有問題！
我只係將可用的元素整合咋。唔用無所謂！最重要係明白內文的意思。

唉 咁我唔洗買
咁多年未中過

我淨係會grad dinner抽到d無聊小禮物

黃黑加藍？但黃黑真係今次運動既色，色呢D野都係個個地方唔同，而藍色點解係民主可能都係因為法國大革命D人用得多先定左性。我地今次都再黃黑重新定義左

無左獅子既版本

你有道理喎！我建議係咁多，如果參考易理就係咁的解釋。信不信由大家決定。不過正如中國和美國咁，國旗係絕對會影響地方運程，因為四處掛！所以有好大影響力。

搞到我肚餓

其實洋紫荊喺英治政府嗰時已經揀咗做市花

國徽係蛋撻

其實可以留返隻大獅子，因可以代表英國文化，再將巨龍同大獅子位置掉轉，上面隻小龍可以保留，代表香港自己話返事

push

咁多設計，不如開個Google Form 投票啦

用淪陷時期既logo?
你high大左

唔要英唔要中
香港獨當一面

我諗佢嘅意思係想要 (1) 藍 (2) 白 (3) 龍
但設計意念，但無設計技巧

圖片只作參考，唔用無所謂。內文才是重點！

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

對！我的意思係建議國旗
(1) 可用藍色和白色 不論你貴族藍、湖水藍、天藍、海藍、寶藍
(2) 不用龍也可以，當然龍與香港人有好深的連繫，港英時期至現在亦有出現。
(3) 小心星形，多角形狀和獅子山
(4) 紅、灰、綠等主色不利香港

搵隻豬就岩
咁撚多港豬
一係就飯碗
飼料最重要

好似有個人叭低等人屌屎忽咁

終極戰線：酷刑！想美國同全世界做野，就全力追究新屋嶺酷刑同831太子酷刑！

其實個設計好撚cute
黃黑夠簡潔
有冇可能加返啲本民前嘅藍色

唔講咁遠
用緊嘅硬幣都係97前都由女皇頭轉左洋紫荊
唔通又關支共事咩

藍其實，本民前藍

其實ok*

上面鳩改侮辱緊本身個coat of arms

魚蛋。。畫到有裸眼3D感覺

旅遊特色

真

我都覺得用返97之前做少少修改就得 呢個logo入面好有意思

笑左

願榮光歸香港

獅子山幾好丫

721 811 831 新屋嶺

yes

樓豬呢個岩唔岩心水

其實幾好

其實可以代表為香港既歷史入面曾經有英國

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

鍾意

用獅子山

純攪事
抄法國佬定俄佬果堆用藍白紅
等世人又多一枝差唔多樣既旗要分

先排下代好辛苦既事。
可換色世界各地既顏色，代表國際城市。

香港洋紫荊樹好多表皮會有一個圓環
因為係稼接出嚟
本身棵嘢已經冇繁殖能力

你岩
呢啲象徵野
真係講意頭

台灣的國立中正大學及國立臺灣科技大學也是使用洋紫荊作為校花。

獅唔得 用虎囉
有龍 有虎 有豹

蛋撻旗
不過底色唔好黑色啦

其實真係幾好，又可以傘同獅子，同時符合香港人幽默既可愛性格

諗同一樣嘢

國旗唔一定有用花丫，如果一定要花我覺得鳳凰木同木棉都ok,香港常見植物又有氣勢（我prefer 木棉，話晒又名英雄樹）

如果用顏色既話一定要包含象徵自由同公義既顏色，呢兩樣正正係我地而家爭取既野

動物唔用獅子既話我建議用麻雀，所謂麻雀雖小但五臟俱全，好適合形容香港，好耐之前大家都認同麻雀係香港國鳥

蛋撻笑咗諗諗下又幾cute

有國旗未？

香港國美食旗

仆你個街又幾靚喎

推到有蛋撻旗出現

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

點解可以咁得意

市政局都用黎做logo
唔會話唔吉利既

龍獅可以係代表中西
因為香港係中西合壁既文化融和福地

我唔識整，但我一向覺得係咁上下：

黑白左右分明background: 代表我地有良知，識分是非黑白

中間用金黃色既雨傘，代表由2014-2019香港人抗爭既精神(幻想入面係用boi h入面遮天公司個logo轉金色)

一定一定一定唔L用藍色，咪俾d藍廢老以為支旗有佢份

人工培植可解作為香港人一手一腳去建立培養我哋嘅香港

把遮轉金黃色，代表黃絲

由細到大都鍾意龍獅旗

所以咪要俾返支共
英國佬唔識呢啲嘢

藍色代表維港 幾好

其實市政局旗幾好
1. 唔係港英紋
2. 唔係抽氣扇
3. 係洋紫荊, 但我應為仍係香港長年既代表, 地位已經無法取代.
4. 底色紫紅/深粉紅色算係紅+藍既中間, 雖然未去到純紫

x2

DLLM咪話左唔L好洋紫荊

好靚🤤

俾人殺局

要獨特，可以用世界上香港獨有既香港巴豆。
要地標，獅子山唔洗質疑啦。
要象徵，可以設計獅頭龍身動物，作為龍的傳人有住獅子山精神，唔受傳統限制

唔好話咩後代咁誇，淨係講做黎做都無果已經夠晒仆街。而家香港有咩人做到死唔係將成果俾晒業主地主，有果咩？

邊有人用食物做國旗

用返香港旗得唔得,好靚

獅子山啦

要由外部力量先可以有後代已經好大問題
就好似熊貓咁
當有一日冇人幫就一定絕種
用洋紫荊代表香港即係香港人冇得自食其力
靠自己生存繁殖後代

邊枝港英嗰枝？

點解仲可以有人講咩香港獨有大把嘢香港獨有

中共不安好心

洗唔洗幫你開post

科索沃style

魚蛋

其實一直都覺得龍獅好撚型, 而且附合香港本土史
又唔駛用共產紅

將國花改做宮粉洋蹄甲， 同科所以個樣一樣，但有子孫後代

粉紅色好靚，香港屋邨種好多

支持呀

用奶茶都幾正

點解咁得意

原來咁惡毒

好得意
不過黑底好似唔太襯

波羅油

搞到我好肚餓

呢個好似日本啲家紋
中間加多粒花就似哂

可同時解作同意思

蛋撻
Black box 中的黃色頭盔
雨傘

唔好用食物好唔好？

頭盔點睇

黃黑盾徽旗
So Far 見過最靚

講到好似贏撚左咁，旗呢d野最後先決定啦

蛋撻得 咁condom都得啦

一百萬嘅老懞董遺物

人哋魚尾獅
我哋獅子山

獅子山夠霸氣
唔錯

真 洋紫荊本身係不育

唔撚要花
望睇去鬼分到
唔好再拎花做國旗

How about 雨遮 top shot?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

就呢個，細執

屌你

改藍底

ok wo 屌
底色要換換，黑色國旗唔老黎

做國徽就得，國旗就太復雜喇，但之後做政府旗有得諗

支持呢個

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

老彭好興奮

會有喪屍嫁 dllm

其實用番以前港英旗都得喇 以前龍師旗又莊嚴又帥氣

G持好撚鍾意蛋撻

香港可以做第一個

龍的傳人洗上腦

贊成👍🏼

推獅子山

好似陸沉

用菠蘿油型啲 用埋太空館做地標

蛋撻中意食, 我許可用了

洋紫荊本身係雜交品種，無繁殖能力

612 721 811 831cctv

有國歌 就要有國旗

915民陣遊行 齊上齊落

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

支持獅子山

龍獅旗真係最好
龍為華
獅為洋
結集華洋嘅精神傳統就係香港人

Pepe

用番 龍獅旗 整走皇冠(始終唔係英殖)

Ching你

飛龍真係美感欠奉，字體又唔出，龍只能代表中國人，香港人另類，實在唔配合龍

Sorry lo 但又真係幾似

如果小獅代表香港 希望粒珠係揸正中間

用豬咀有冇得諗?

獅子山旗— 國旗由藍、白兩個平行相等的長方形及具象化的獅子山組成。正中的獅子象徵香港人不屈不撓的精神，中間的星代表港人獨立的意志和決心。藍色代表民主，自由；白色代表和平，公正。

蛋撻都好過不育旗多多聲囉

biohazard

你都算有料
打咁大段字
下面出幾多垃圾圖

菠蘿油
唔好用海豚
實俾大陸人攪鳩佢地

用蛋撻一流

國食

白色底呢張都有洋紫荊

如果香港係獨立左出黎就要執一執先
首先中間隻獅子要自己攬住粒珠，守護自己主權。不偏左(西方/英國)代表既獅子，亦不偏右(中國)代表既龍。

左右動物可以保留，因為香港係中西之間既橋樑。
但係大細有討論空間，大者，可以顯示我國不受中西影響，保護中立，自治。
細者，顯示香港謙卑，沒有野心，樂於做中間人。

盾中王寇都要執，因為我地唔係皇家。

現時諗到係咁多

企鵝旗

蛋撻的確好有HK特色但玩味太重
唔適合做國旗...
反而前港英國旗唔錯

用咖喱魚蛋

龍？

比人覺得野心唔細

帆船，啲帆勾畫出獅子山輪廓
利申：Art 零蛋，純粹拋下磚

宮粉羊蹄甲得唔得？

獅子山
首都喺黃大仙

補一補充個諗法

蛋撻國旗，彭定康一定支持。

用返香港旗

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

想食

型喎

好型

God save Hong Kong

用魚蛋啦

18粒魚蛋

睇咁耐真係龍獅旗最好
英國設計盾徽真係有一手，有種感嚴既感覺，又帶到個地方係歷史意義
左英國皇室獅子，右中國金龍守護香港，中間用香港代表帆船做盾，上方獅子持有東方之珠

獅子山 太平山 維港
包山都可以諗下

好飽

好似幼稚園啲貼紙但好得意

18粒魚蛋圍住一個蛋撻。

可以食返東方之珠嘅symbol

不了
我要gif旗

肯撚定會，成日唔係雨傘就頭盔鐵馬

預言：香港出世係獅子王。現實：喺獅子山上有皇冠。
預言：香港出世會大嗌。現實：十點大嗌儀式。
預言：香港出世會有手拉手。現實：有人鏈活動。
預言：我哋要保護香港哩個BB。

獅子，皇冠，蛋撻原來一樣樣。

有個大平洋島國直頭印埋Pokemon落硬幣啦

香港國旗用食物又有咩問題

所以其實真係唔明傾咁耐做咩
一係就話要加個鐵馬上去一係就話要加個頭盔加把遮上去
而家仲話要加個蛋撻上去
如果一定要換過一支新嘅話咪呢枝囉之前已經投咗票唔少人都支持㗎啦仲有乜嘢好傾

sor 蛋撻真係笑左

用雨傘

diu

下面嗰個幾好，但好難畫

咪一早討論過咯， 由香港人設計㗎龍獅旗

隻龍係大清帝國 華夏文化獅子係英國 西方優良文化 中間嗰隻麒麟手執東方之珠

歷史緣故先有香港嘅今日呀 國徽或國旗一定要係象徵式
有意義嘅而唔係 抽氣扇五星期咁垃圾

Sorry原來唔止蛋撻仲有咖喱魚蛋菠蘿油同埋奶茶
其實大家有冇尊重過國旗呢一樣嘢？

crossover 獅子山

要有番union jack
澳洲同紐西蘭獨立左都keep Union Jack
英國係廢，但長遠美國都要通過英國呢隻手套幫助香港

香港人呢個民族咪就係貴族囉
貴族戴頂皇冠有咩問題 就係因為 秉承著英國遺留落嚟嘅嘢先有今日嘅香港呀嘛

唔知點解冇個霸氣

認同，而且唔好用紅色!

陳云根改人支旗中間加兩隻中文字唔知做乜尻

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

我係樓主
想提大家用咩都好，唔好用絕子絕孫花
其他設計冇乜所謂

認同，都唔好用紅色!

其實無論係大英定中共枝香港旗都係好難畫，無國旗嗰種一睇就認得嘅感覺
定位係區旗層次
不過龍獅係好霸氣嘅

我咁睇啦用唔用洋紫荊其實我冇乜所謂只不過呢枝旗其實係之前已經投過幾次票都係最高票
我希望大家去諗國旗嘅時候認真少少唔好又食物又鐵馬又遮又豬嘴又頭盔就得喇

重要戀英、中到幾時
咁難得脫離操控重用返舊野當新野
咁on9都有

唔知點解諗起西藏。。。

Push

龍獅旗好靚，好有氣勢!

好有氣勢! Old glory!

大家投嗰時係咪唔知呢種花結唔到果廿幾年得個桔

我都覺得用洋紫荊係好撚惡毒

認同，討厭洋紫荊，討厭紅色。
如果要徹底「去共」，呢啲全部都不要。

想睇下蛋攤國旗
同埋雞蛋仔

蛋撻靚得嚟 背後個ideal又幾好笑
同國外人講係蛋撻 應該無人會信

係喎

乜都擺晒落支旗度

啱啱睇返大家啲留言我先至好驚訝咁樣發現原來仲有好多人都唔知
其實我自己就比較鍾意香港旗我覺得如果大家唔鍾意英國元素可以再執執佢

攝於6月G20大阪遊行

手機劣改

我要真相
徹查所有屍體發現案

每個地方都會用一種花黎代果個地方.而洋紫荊同香港既淵源係好早,一早被用作市花,後來中共才用黎做區花.去共都唔好忘本.

底下呢個好靚
盾徽有冇得簡化少少

呢個真係睇到流口水

蛋撻好有東風氣息

呢個真心OK
黃加黑型到

蛋撻又好似幾好

呢支如何？

最有香港特色,中間有右至左香港二字,比上面更好

不如諗下點贏先好嗎
輸左你洋紫荊都冇得用
用支那旗

KFC薯脆

蛋撻 正

我覺得洋紫荊好代表到香港 呢次如果輸咗 我唔會再有後代

隻龍係大清帝國 華夏文化獅子係英國 西方優良文化 中間嗰隻麒麟手執東方之珠

歷史緣故先有香港嘅今日呀 國徽或國旗一定要係象徵式 有意義嘅而唔係 抽氣扇五星旗咁垃圾

其實難或有咩所謂最緊要知其能夠代表到香港體驗到香港

Bio hazard

我鍾意呢個
朵花好似唔係洋紫荊黎

之前作者又講係咩花不過我唔記得咗

你依D咪留戀過去,人地一睇龍獅旗又笑戀英
可唔可以咪咁肉酸,英國主動出賣香港俾中共
你就用返賣人豬仔仆街國家D野
有冇理國民感受

白海豚ok喎！

特登整7佢代表d 咩

屌 寧願燒賣魚蛋做國旗啦咁

應該用獅子

龍獅旗係由香港人設計㗎自己睇真啲啦 邊度得呢戀英呀我哋

同新加坡爭做獅城

理柒你邊個設計,英國管理時用過唔係戀英都戀舊時代
俾D想像重新設計好冇,好似同強國抄完當新野有咩分別

真心after好7

推呢個 我係蛋tart國兒女

嗰幾抽鏈龍都飛唔起

如果係都要用蛋撻嘅話⋯⋯ 可唔可以加番杯奶茶

我想要蛋撻

獅子山
蛋撻
奶茶
咩都好
唔要洋紫荊

#Chinazi

真型

贊成

型還型入面啲符號要執一執

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有咩符號要汁 睇落無問題丫

block咗

公民旗 易整易畫 代表香港公民

國旗 莊重霸氣 代表香港整體

上邊既麒麟有皇冠，因為係冠左英國皇家個名

麒麟個動左比左珍珠左邊獅子，意味香港主權由清朝龍比左英國

盾中皇冠都係英國皇家個類既意味

一樣諗法
藍白旗 藍色部分用白線畫出獅子山外形 同時象徵光鏈

加大版

加大版.真

想知巴打你本身讀啲咩 點解對符號咁有研究 好有學識

藍 代表自由, 海洋
白 代表和平, 平等
兩色並列是 city-state 常用 (星加坡🇸🇬, 摩納哥🇲🇨, 直布羅陀🇬🇮, 梵蒂岡🇻🇦)
龍獅為國徽, 繼承傳統 (國徽細節可再改)

民用簡單版

官方正式版 (3種佈局作參考)

Online Flag Waver 揚旗示範

有國歌 就要有國旗

IT狗不過對符號學有少少研究

我覺得魚蛋同遮都幾好

呢張係巴哈馬國旗，用簡單線條畫返個日落 可以參考下
香港嘅話可以用返上面獅子山or HK skyline⬇️

四爪金龍要變五爪
代表中華正統 (而非共匪)

依點我無乜意見
整港英旗個時都未有中國
入面條龍係大清
如果新旗有龍我會覺得龍係指亜洲文化，獅係指西方文化
香港麒麟中國係做橋樑既角色，協調兩種文化

中間*

中華白海豚都都係絕子絕孫豚

但有種就黎陸沉feel

直接用英治時代香港旗就可以

太難認唔係國旗level設計

係喎屌 咁香港麻雀囉
好可愛㗎

簡化版國徽有啲似校徽

香港麻雀並唔係香港獨有

中間直接係國徽

用藍白就似國旗
用黃黑就似革命旗

牛油定酥皮先

就咁抽啲重點出黎做旗咪得

國徽就可以用復雜啲，好似美國國徽咁

左手和平右手戰爭，carrot or stick

暫時最鐘意

蛋撻國旗

蛋撻不如風帆

用菠蘿油都唔撚要支圖

要整走右邊條龍

This one is very good

why
龍又唔係中國專用

其實港英政府設計真係好有心思
仲俾你放埋中華元素入去

用黎做藍本唔錯，但係入面細節要改

睇#586

唔覺洋紫荊有咩問題
洋紫荊係混種
全世界其實得一棵
全部都係果一棵接枝出嚟
香港就係咁獨特

記住係洋紫荊,，唔係紫荊花
２樣野嚟，d大陸仔成日專登唔講個洋字

改區旗！

支持加入獅子山

孤島Feel

God save the Queen
英美同盟 共治香港

我想用返喎 union jack不知幾正

冇英國就冇香港
點都要keep住union jack呀

支持蛋撻旗

似獅子又似傘

有人提議加紅色

加埋獅子山又似日出

黎明來了～～～

好似法國

大陸仔：係中国紫荊

諗下都好笑 如果係奧運會有人舉住枝蛋撻旗行入開幕儀式

有代溝

如果上半張變做半個蛋撻

612 721 85 811 831

兩傘 / 獅子山 山脊線 應該走唔甩

點解唔用木棉花?

Fun

獅子山 支持

可以打飛機🤪🤪🤪

龍獅可以做國徽 但國旗應該簡單d 細路可以畫出黎最好 新加坡都係保留老虎做國徽 國旗就簡單月亮星星 所以國旗用簡單圖案同揀啱顏色就得